南洋商業銀行

呢間中資銀行對抗武漢肺炎既手法非常傑出，
居然要員工唔洗返工(但扣年假Annual Leave)，
達至少d人返工，就少d人係分行，無咁易傳染，
宏觀咁多間銀行既做法，南商真係大器，
唔入流果然係唔入流！

自己叫同事放假，但扣同事年假真係好野

作為員工、客人，真係要好好考慮呢間傑出銀行

南商真係好大器

諗呢d政策既人真係厲害

從事銀行業，一定要好好考慮加入南商，勁有人性同人情味

推撚爆呢個po

咁出色既銀行，一定要俾多d人認識

push. law jj

南洋可恥，口講以人為本，做法卻背道而馳

死都要死番去
反送中爆肺炎都好 全年無休
呀，星期一記住番工仲要唔好遲到喎

你講得出以人為本就知你都係南洋受害者啦

扣人年假都做得出

眼見差唔多所有位於中上環高危地區分行嘅銀行都唔開，唔知位於中環德輔道中嘅南洋商業銀行總行嘅員工們對於公司仍然決定開門有咩感受呢？南商真係好有人情味㗎！

千祈唔好返去不停咳，嚇親d客就唔好啦

成條team照反工

無辦法啦，果班人奴性重

嘩

你張圖個髮型走得好前

呢個咁signature嘅頭

條傻婆仲好自豪周圍同人講自己返幾早收幾晏

之前罷工，唔理你係咩理由返唔到就扣假，話之你地鐵瀨屎
你唔識早兩個鐘出門口？早兩個鐘都唔得，你唔識早三個鐘出門口？

各位員工d大假準備好攞出黎俾人扣未

巴打留意咗你好耐 你真係好憎南商喎

冇巴士地鐵行照要番 唔好遲到

最好應該係公司扎營

直情係公司訓

某某：你地知唔知我地要同金管局報人數㗎！

就算門口放TG，未有指示，你地全部都要繼續ot

幫你推
台資行都唔係好你好多

被逼扣annual leave放假

sor, 我係絲

點會呢，愛到不得了，愛到覺得自己高攀唔起離開左，但都仲係好關心

南洋 我屌你老母
犯哂勞工法 被放AL
垃圾中資 咩撚野補償都冇

推撚爆佢 做風死板 又手緊 又克扣AL

返工口罩都唔比個
要自己貼錢返工！

仲話合規喎

但又要求員工一定要戴

南洋你唔撚仆街 真係冇天理
當員工係咩撚野？

佢老母系 派得1個
派果條友 冇返 就冇撚左回事
返工要倒貼口罩返
跟手又亂放哂員工既AL
前線係狗 係CONDOM
南洋屌你老母 成班垃圾高層

反應慢 冇補償 人工收咁撚高

問佢拎個口罩 好似乞衣咁
叫人唔好唔見
唔問佢 佢唔會比

日日都有支那客係咁咳咳咳，仲唔停工，輪流返就唔會感染？把條撚未on9高層

輪流返要扣AL
食人血饅頭
想簡幾時放都唔得

屌佢老母系 油尖旺 日撚日
有班中國人 唔撚帶口罩
係到問問問問問 問有冇得開戶
一係就煩撚住哂

知唔知幾撚驚呀
依家好啦 南洋商業銀行你地肯HOME OFFICE
實際上就扣撚哂我地既補假

同埋被放撚哂AL
係被放AL
屌你老母系 有冇人性呀

佢地d口罩，自己諗...

我睇過啦 最近口罩鐵線都無條
都唔知邊到黎既貨！

唔通唔洗返工有糧出咩

屌你老母 南洋商業銀行
當員工狗都唔撚係

中銀大派錢比員工

恒生多14日假

南洋你做左咩撚嘢啊？
要員工強行放AL?

我屌你老母啊 高層 訓撚醒未姐？

推

推 南洋高層死全家 當員工係狗

推推推推撚死你 中資南洋

佢啲口罩你就唔係好應該信架喇

等天收啦 南洋高層

屌你老母
你知唔知我地幾撚嬲呀

憑咩撚野 要扣哂D補假

要強行放哂撚D年假呀屌你老母

學下恒生 比多14日得唔撚得姐????????????????????????????????????????????????????????????
屌你老母呀南洋

直頭犀撚飛利

星期一仲要返工

咪臭係

condom仔

頂佢個制
仲要人地其他銀行特別日子，例如平安夜、除夕個啲通常放4/4:30，呢間垃圾放5:00
仲要本身返工時間係8:50-5:50
早左50分鐘放，真係多_謝哂

睇下幾時大吉利是有員工中招，睇你班膠層點拆

仲話中資喎，年三十放5點
區選時就出通告叫你投愛國愛港既仆街

你識d野喎😂

被扣年假既，可以揾勞工處傾下計

Cls 幫手推

真係笑唔撚笑死人
早得50分鐘

依家就要分行前線 放撚哂補假 AL佢

唔撚比你諗呀
高層要你放撚哂佢

有公會就好

其實有，入未

逼人放AL
仲講得大恩大惠
今個月比你放假先
D假我唔想咁樣放呀！

乜分行輪班要扣AL咩

推俾更多人知

比link

香港金融業職工總會 Hong Kong Financial Industry Employees General Union

入會啦大家

南洋屌你老母系 滅絕人性

垃圾銀行

Whatsapp同bm講話唔想放AL
bm話公司政策 無得拒絕
有冇咁過份呀！

首先，早放既通知係某d人先收到

其次，除夕玩全線大點倉，有分行唔關事既sales要留低陪佢地癲

依個真心on9
出面疫症爆到咁 咁高危
佢都仲要你返工 仲好好心提你再早少少返工 8點左右啦
咁就可以避開晒人流多既時段 唔會咁易中招
真係好貼心

得BM收到

我都係靠人先知

總之做得南洋既高層OR BM
多數都係仆街黎

所以有員工根本唔知有早放呢回事

放就放早放
走之前一定叫你幫做埋少少野
好撚虛偽!

肺炎咁撚嚴重
比埋晒d垃圾口罩！

鐵絲都無條
唔當前線係人！

有心早放就唔會咁"私縮"將個通知淨係發俾某d人啦

推爆佢

我間分行一星期派得三個口罩仲要三個口罩係乞番黎先有，仲叫我地好好珍惜

天滅南洋 垃圾高層 冇人性

致所有唔知南洋咩黎嘅朋友，
呢間濕鳩嘢，唔知係人知常情

南洋商業銀行
2015年12月18日，中銀香港宣布以680億港元出售南洋商業銀行給中國信達資產管理。

中國信達資產管理全資附屬公司
中國信達係咩黎？

中共財政部佔7成

所以，緊隨中共人命如螻蟻政策，屌你地啲員工有事就等死啦，記得跑數呀，冇數照屌到你飛起，放TG要追數，疫病要追數，世界末日，你都要睇撚住自己條數呀！

Diu

班中層同高層 玩埋呢d垃圾手段
不如直程唔好放啦
又要扮撚晒野

最撚剝削員工既銀行 就係南洋商業銀行
呀叔做左5間bank

所有Fresh Grad千析唔好入南洋
做過咁多間 無見咁差

推到 比更多知道

呢間中資行 幾咁冇人道

要強行放AL

前線員工日日面對咁多中國人入境既險況

南洋銀行專做大陸有錢佬客，而家武漢肺炎咁撚癲，前線員工隨時奶野，經理就係間房蛇王

諗起個時黎明行動，有條傻9主管話，講自由首先要講自律，冇自律就冇自由，講經咩，你做個爛9垃圾奀行主管咋，你當自己馬丁路德金定政治家定演講家啊？

高層玩好多手段
逼你一星期放兩日 放晒所有AL 仲要星期二三

仲講比你放咁多假 都好錫你！

屌佢老母 班中國人真係唔帶口罩

油尖旺既分行前線 特別係大堂職員

真係一個炸彈黎 係睇幾時爆 幾時感染肺炎

依家再要強行放AL 真係哂撚氣間公司

可能HR有mon post 狗
即刻出通知話work from home 唔扣AL

但屌你老母！
分行返長短週 5日半 加埋平日OT 有補假
要逼人2月放晒佢

d 高層乜都係保障自己銀行利益先唔會蝕底
淨係識搵員工笨

推撚爆個post 佢等多d 人睇到

我同事早兩日病假 發燒 cls
南洋想當無事
繼續剝削員工

客係人
員工唔係人

屌你老母HR
我而加被逼一星期放幾日AL呀
聽唔撚聽到呀

你比AL我地有撚用咩南洋

屌你老母系 要人放撚哂佢

分行返長短週 5日半 加埋平日OT 有補假
要逼人2月放晒佢 呢點又係好撚仆街

咁撚小氣就執撚左佢啦

Pish

AL係勞工法例比

南洋從來唔會做多！
永遠只會剝削員工！

Push
好撚慘呀真係

南洋高層好多都係近親繁殖

推唔郁都推! 中資正仆街! 智障! 垃圾!

重申
FG千析咪撚入南洋商業銀行
你地會好後悔

成班唔當前線係人

推推推

推推推推推推 南洋滅絕人性

班中資銀行係咪又想好似之前咁比人燒同爆

個BM咩都唔撚識
咩都問
做左幾年比佢問足幾年
你咩都唔撚識點做bm呀

推爆佢 屌 無人性既垃圾公司 前線日撚日對住班大陸廢老 口罩都要慳

最近口罩無鐵線嫁！
都唔撚知邊撚到黎

食完飯拎個口罩好似乞咁

P牌照推
呢間中資無人性 無當前線係員工

bm嘅工作係點人工作，包括好多不同checker同om都一樣係咁
唔識就打去第間求救，有人解決就唔撚洗理了唔關我事了
有人走，請新人，新人做嘢全靠自己，師父？上手？Never exist.

推 南洋冇人性

推 南洋逼人放AL

補充，唔止分行，仲有dept都一樣，唔知，唔識，未聽過

以上唔係一次半次個別事件，係文化黎，幾好做呀你睇下，識做一定係做南洋

幫手推

好撚認同 師傅都冇 但咩撚都要頂硬上

依家要亂放鳩我AL 真係忍唔到

個個都咩都唔識
剝削員工就最撚叻
扣人AL最撚勁
逼人7點返到分行最撚威

推佢老母爛羊

逼人放AL 就唔好叫AL 啦 咁撚mean

推佢老母爛羊
星期一仲要乖乖返工

扣假最仆街

中資行間間都仆街
南洋肯定係最仆街果間

做南洋真係早走早著

推呀 南洋無人性

推到一百正評UPUPUP

南洋強行放AL 扣盡補假

沒有任何補償 補助 只係掛住做吸血鬼 吸撚哂員工血

扣AL計到盡
仲上上連登呻?
直接搵晒成個DEPT同事當面屌啦

唔好放過呢間無人性銀行，已經被扣AL既一定要去勞工處！

爛羊作孽銀行
咁多廢老大陸客幫襯
間分行多唔多武漢肺炎病毒大家自己諗
邊個幫襯佢好自為知

最近仲話 盈利有雙位數增長
就係靠剝削員工得返黎

星期六先知
但講得無錯 一定要出面屌

有無巴打星期一一齊擺工
我唔想返

之前有個同事要湊b想早少少放
跟住比人逼走左
無人性！

咁樣邊個夠膽當面出聲講！

垃圾幾時執柒左佢

加油巴打們

南洋高層 你幾時死？
滅絕人性既中資公司

推呀 南洋無性嫁！

口罩都唔多個
口罩又無鐵線

推

明智選擇 多謝幫推

南洋冇性架

做左5間銀行，最誇張呢間！

推
逼湊b要求準時下班既同事走
無人性！

正常有鐵線既口罩都無個！
唔好講福利！

啱啱cut咗呢間嘅戶口

雖然中學雞戶口冇錢

入工會！
有人開個南洋tg就好！

上年辭左職
P牌都推

聽過選舉要派人頭去幫“愛國愛港”人仕拉票企街，當成義工活動，勁cheap

推 中資必須死

投票前兩日 問人早上定下午去投票
係到玩白色恐怖！

佢唔當員工係人姐

呢間既產品好廢 好多魔鬼細節收費

一句到尾 南洋冇人性

有同事跑3Q爆晒數
都無得升
真係要趁早走

聽朝要繼續推爆佢

聽朝9點起身推爆佢

一推再推

同業可以望下南洋 醜陋既方方面面

香港市民可以了解下呢間中資機構

係幾不近人情

總之要你放AL就要即刻放 唔到你揀

分行日日繼續有中國人黎問東問西 又唔帶口罩

呢個都係一個社區炸彈 係睇幾時爆發肺炎

我同事早兩日發燒病假 懷疑出左事！

Push

我要瘋狂推呀
全部人都要知呢間銀行 幾仆街 重話以人為本
不過員工唔撚係人囉

唔小心dislike左 中資已經唔好做 中資細行就更加係

推呀 唔夠10頁 唔訓
無人性既銀行

收到風, 總行要D 返過大陸既人下星期照返, 隔離唔夠14日

我怕好多公司都咁。。。叫人返過大陸既唔好返工，但扣AL or no pay...

原來真係有呢件事
完全唔理社區爆發
正仆街銀行

總行對面間中銀都唔開啦，中環咁多大陸客仲開，攞員工條命較飛！

應該咁講，冇revenue嘅野咪教下你，當請多個打雜，推哂啲瑣碎野你做，自己咪可以專心跑數。唉，心酸，見有人開po先呻2句。

有冇人話係可以home office 呀

有呀 扣AL假既home office

大家一樣係sales 有人可以專跑數
新人咩都要接 唔識淨係可以問back office
再唔係叫你查細則 就係唔撚教
同時都要跑埋數

報ma囉

銀行同業幫手推呀
被逼放AL無人性呀！

最撚叻諗d縮數嘢，叫人返7點，乜補償都冇，仲要老撚馮，遲咗未報就追爆你問你到邊
返早咗係唔計糧架

幫推

呢項on9政策 永遠唔知幾時停
又要每日拆電腦

早撚到咁 但就係唔計ot 要員工白白早返

bm從來都唔會7點返
成日叫人共同進退
實情係搵笨柒 剝削員工

仲要永遠遲過七點都無ot，入機入非工時我dllmcfh，都算！而家講緊人命啊仆街，仲要人返工，有無人性啊

多謝幫推

南洋正仆街 有嘢計到盡
係都要員工倒貼時間比公司

依家諗得出叫前線 強行放AL

真係把撚炮

no pay定al都夠反佢枱啦，同行實撐你，大家度度佢

前同事都撐你地！

推呀
1.無正常同足夠口罩
2.逼人放AL扮home office
3.唔關分行醞釀社區傳染
4.逼人早上七點返到分行
5......

大家幫手補充！

口罩都無個 要自備

5.平時ot鐘同長週既鐘數 一鋪比佢清撚哂

6.名義上home office實際AL扣假, 仲要隨時on call stand by

經常遲放（平均都8點）但唔計ot

屌，返7收8仲唔計ot，比撚埋條命比佢啦不如

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

勞工法話年假至少要14日通知
佢格硬扣可以告佢

你指果啲人本身係係總行返工既？

有屋企人喺分行做 被扣AL
二月編咗更 一個禮拜返幾日放幾日咁 認真可以點做？

之前個同事湊b想準時放工 出聲講
跟住比人抽後算賬 逼走左
同政府一樣 玩白色恐怖！

真係唔聲唔聲
博我地唔撚理

佢編哂月底被放al
但又唔撚比員工決左幾時放

總之2月份佢要你放哂咁多日 佢想員工放既假

扣補鐘 扣ot鐘 被放al 總之放撚左佢

唔會有補償

勞工法話年假至少要14日通知
佢格硬扣一定要告佢

第一件事 推post
第二 入工會 有金融業總工會
第三 都係推左post先

南洋員工 反抗啊

一定會抽後算賬 白色恐襲
要裝修先得

可唔可以具體講點樣做？

上勞工處開file!

入工會

每日一齊推po
入工會

你up咩啊，咩年假最少14天通知？

入工會 投訴
我入左 亦都投訴先

要一齊做先有 唔團結咩撚都冇

記住推post 如果係同事

都多謝同行同大家幫推

兩個高層負皮

我屌你地老母！

被人扣AL 無人性

個工會之前做過d咩？？？

以為自己要返工已經好慘，聽完都覺得你地仲慘，要抵制呢d 垃圾銀行

唔入 可以做咩

要做既嘢 做哂佢

唔通我咩都做 會幫到南洋既同事咩

cls

*咩都唔做

唔入你咪好似呢家既醫護
比人推去死！
要反抗！

正常口罩都無個
推前線去死
被逼扣AL!

罷工！

反抗！

聽日9點起身推佢老母po

垃圾

嘩
推到你仆街

唔聲唔聲 等陣全香港私人公司都係咁 就食蕉

年假至少要14日通知 即係點？
求詳解

咁有人情味 一定要比多啲香港人知啦

罷工啦，有無巴打跟我機？

我星期一仲要返工

仲返？

支持

係，好多對夫妻一齊係南商打工，
裡面有幾公道，自己諗

返工成日要我服侍新移民

另外一間銀行都唔係好得幾多

創興銀行

都唔肯停分行

我請左假

推 強行要員放AL 可恥

屌你老母呢間垃圾銀行根撚本無尊重過前線分行任何人。

銀行一向肥上瘦下，最多賤畜膠層

其實你真係講得幾充分，
1. 開單無commission。正常銀行每季分錢，佢就無既。但係就要照跑。

2. Year end bonus 少撚過人。你無每季分錢，咁year end bonus係咪應該補返？又無既。

3. 乜撚都分行做哂。公司戶口要分行跑數sales開埋、其他部門屎忽痕查到可疑交易又要客戶經理去了解，啲loans review又rfm做，股票落盤又要sales做。

4. 扣鳩前線同事因爲星期六返工，ot賺返黎既補休。屌你老母我而家無話放，你迫我放。

5. 每日得一個口罩。而家唔撚洗更換？

6. 扣完因爲星期六返工，ot賺返黎既補休都唔夠，有分行前線要強行放埋AL

推比更多同行 同事知道
南洋幾咁仆街

閪中之霸 南洋商業銀行垃圾 唔推唔得

你點知的？

咩都比唔起錢
冇嘢比到員工 要扣哂人地補假
AL又要亂咁放

不如執撚左佢 南洋

再推

咦！無南商嘅？

仆街
推

低下層既員工都收唔到既通告
南洋點會公開比公眾呢

推爆依個post

集友都有 冇南洋

南洋係有錢，業績好，班擦鞋網主為左幫謝菇慳錢又清假搵我地笨

有無比14日通知同事先？

佢新出嗰套marvel提款卡反映到呢間銀行有幾老土。

真係未聽過有銀行要扣假黎彈性上班
補假計1.5糧
平均都千幾蚊一日
而家用你要求員工彈性上班然後扣補假
同迫員工無薪假期有咩分別
根本就係銀行界既縮數王
平時出佣金嗰d 縮數都冇同佢計
依家全城齊心抗疫既時候佢仲係到縮數？

未免太冇良知
黑店
幫趁之前大家都要諗清諗楚

報左俾hkfu tg知
仆街啦你 南商

叫多d同事 上黎分享啦
南洋既仆街嘢 真係講極都有

南洋有雙位數盈利
就係靠剝削員工返黎！
千祈唔好做南洋呀

針對第五點 最近一個有鐵線既口罩都無！
食人血饅頭食到咁
推前線去死

剝削員工最前線既南洋銀行
點會有呀！

得支那人職員 關我撚事

唔撚係啊 分行前線 9成講廣東話喎

推

都未左抄右抄完隔離銀行 點會有呀

推到1001

推到1001 南洋高層 好自為之

推 南洋員工 反抗啦

咁撚差既公司 我忍夠啦 入公會 反佢老母

南洋高層落黎分行一齊做
戴個無鐵線既口罩
一齊7點到分行呀
同渡時間呀 人血饅頭

還我血汗鐘

還我AL自主權

還我ot鐘啊屌你老母
星期六加班1.5倍

千幾一日 你同我扣撚哂佢？
錢呢？
你識搵錢 跟手同員工計到咁盡？？

佢仲話要清假當Home office
屌佢老母
清假就清假 home office就home office
扮撚曬野 食人血饅頭

呃呃哄哄 一句到尾 要慳盡錢
去壓榨員工

恒生肯比多14日假

南洋不了 同我即刻放哂AL佢

之後冇得放 關佢撚事

感激

冇晒AL 點算

同業巴打有難 不能不推

好奇怪呢間垃圾點解未俾人裝修過

內部迂腐 舔共到仆街

人命關頭都仲忍？以後班冷血高層只會變本加厲

忍唔撚到啦

成班又要屌又要做？？

走啦比d骨氣

時機合適一定走

但依家 間銀行做到咁盡
無理由唔屌唔出聲

利申 已入公會同埋投訴

我都想知

之前逼人簽類似愛國愛黨聲明

但冇銀行名影撚低咗都冇用 勁陰濕

走之前 一定要比其他人知呢間野點劣法

announcement仲叫人一定一定要投票比 愛國愛黨對社會有貢獻既人 姐係親共派啦

好條命 啲數據唔知係咪做出黎

有支共企業信達條水喉射住 泵幾多水都得
盤數有幾難控制？根本同規模差唔多嘅港資冇得比

瘋狂推

黑心企業 每個人都要知

呢間野 全部高層紅到發黑

唔推唔係人

某啲總經理更加仆街，逼鳩人走

推撚爆佢
喂南商員工自己組工會入tg啦

同事都有試過
同事要湊b想準時少少收工
之後比人逼走左
呢間野真係無人性無血性

推呀
唔推就比人當契弟

一齊推

南商員工反抗啦

大把公司呢排都係咁啦 話延遲復工 但係無返既日子就扣大假

唔可以合理化呢種做法

南洋賺咁多 都咁黑心

如果本身無大假 就當無薪假

就將佢地一間間攞出黎清算
咁質素既公司 一間都嫌多

高層死全家 剝削員工最耍家

呢個要推
有圖有真相
我地唔係吹水

4個高層負皮左

樓主幫手pin 頂置左佢

push

最慘係大把員工覺得冇問題，奴性太重，覺得都係有假放，只不過係自己冇得揀邊一日放，唔緊要la🙄

幫你推

唔推正契弟

咁可唔可以揀唔返先
講真唔好當銀行業大曬
市面上幾多公司甚至要求員工放無薪假

南洋咪其中一間 逼員工安排指定日子既AL/無薪假

如果有其他公司既人 指出問題
咪一齊推 去發聲 冇衝突

真分行10個人都唔夠，有一半都係咁諗

但作為客人一定要抵制呢啲黑心企業！！！
唔好幫襯！！

有無人開tg ah

真係唔好用南洋既野
寫就寫得好好睇睇
實際好多收費唔寫清楚
日日勁多客落分行嘈

邊間公司咁慘幫你推 如果有post

建設銀行都一樣
但又係個個同事都敢怒不敢言
任人魚肉

真係咁仆街？

一齊出聲 反抗

得我一個
叫極d同事都無反應
可以點

入左工會未

你都開個post 講下咩情況
都可以入工會 同埋向工會投訴
我都係做到咩 盡做

hsbc都係啦
你要隔離就扣你al

係咪真係犯勞工法 我公司都要扣我AL 我等緊勞工署署回覆

Pushed

總行一半人對調另一個office,全部準時反工

星期六好多間分行已經唔開，我間分行返既人同平時一樣都話我地返多左4個，結果仲排到出門口啦，dklm 影埋相去證明，仲要肯返工都嘈我地返多左人，謝菇不如你落黎數錢吖，d錢臭到仆街，又多細菌，係我哋on9 仲返星期六,點知俾你下個月又可以扣假

逼人放補休唔夠14日通知算唔算犯勞工法例？

有冇相關法例 我公司都係今日先通知扣年假

唉... 好多back office 都係被逼返工

連口罩都冇，自己存貨又唔多，好忟

大家除左保持憤怒 都可以加入工會
人多團結就是力量南洋高層 好自為之

大家準備好星期一罷工未

Al要14日前書面通知（如僱主要求）

痴線呀
肺炎咁勁口罩都無個
分行有極少量無鐵線既口罩
同back office差唔多

返過大陸個班可以留係屋企home office
香港人就要照返頂埋佢地個份
公平咩

隔離好似係扣al from circular

僱傭條例41AA第4項
14日通知期

真心嬲

加書面通知

咁佢衰撚硬啦 編左就算
邊有書面通知 口頭講就係

仆街死啦南洋
壓榨員工最叻
壓榨員工黎講 銀行業最前線

Thanks

推呀
南洋高層死全家

身處中環高危地區嘅總行員工大家諗下，相隔一條馬路嘅中銀關門，為中銀員工嘅生命著想，而南商高層就視人命如糞土，繼續開門，將前線員工生命放係極危險境地！

食屎啦南洋高層

我地成幢樓第一日一人派一個之後就話派晒

口罩都無個 要人返工
搵命博呀

岩岩聽同事講
南洋用人唯親
有個別前線, home office全星期
一般前線 無home office 要扣AL

搞唔撚掂喎

呢間野真係世界級
待遇差距可以咁大

真係cls

呢個都大獲嫁

同業有難 八方支援

多謝同路人

推 工會

推 入工會 反南洋

再push

呢間閪野垃圾都唔係第一日
執撚左佢啦

閪中資

推
大家唔好比佢停

絕對不能只有我知

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

呼籲所有已被扣年假及將會被扣年假既受害者，去勞工處開file,
睇下扣年假呢條屎橋係邊個諗出黎，要佢祭祈！

間銀行原本係中銀旗下
後來比左間集團收購左 用作整合 提升價值 再賣出去

各位行動啦

推！

南洋mon po 狗高層依家係咪好閪驚呢

Cls公司
繼續推

其實南洋背後做好撚多傷害香港嘅事⋯⋯

Details please

推呀 高層死全家

南商97前唔係中資！被收購左！所以唔同嘅！

拎完 bonus好走啦 咁撚西

呢D垃圾支那銀行一早無用

由頭到尾都係中資
創始人都係紅到仆街！

辦過佢張卡

第5個高層負皮

支持開南洋tg group!
去信信達我有保留 但不反對
廣傳比所有人知道南洋既惡行都一個方案！

現在最大一個方向
推爆呢個po 最少1001

整合南洋所有惡行
整合南洋七宗罪
但我深信 南洋唔至七宗罪

入呀

1.a.謝菇知情的話必需負上責任；b.謝菇唔知情的話，代表謝菇失職管唔住班衝住擦鞋自把自為邀功既主管，謝菇應該負上部分責任，而一眾疑私自作主違反勞工法既主管應被重罰或解僱

2.必需退回假期給予已被扣假既員工，未被扣假既員工亦將不應被扣(由新年假後第一個工作天29/01已有員工被放假、扣假）

3.各員工應保留追討權利，尤其於年終花紅派發前

輕輕一推

如果唔扣假 上個星期同之後返足嘅同事實嘈
皆大歡喜嘅做法係返左嘅同事有補錢或者補假
不過應該都冇架啦
想睇佢點拆

要返果d同事就做到仆晒街，口罩都無呀

垃圾銀行 汁撚左佢啦

推呢個

原來都有班比你地慘ge行家

幫左你推

所以香港幾間細銀行做唔大係有原因，管理層on9自私孤寒，點搵到能人幫佢地賣命

幫推左

其他銀行都冇南洋咁垃圾

我上面咪po左linklink囉

同行幫推

扣補假仲仆街過扣AL, 補假係1.5倍人工

有小小資歷既，都知早兩年革走左d所謂「唔合規」既員工，唔知如果有員工「唔合勞工法例」又點處理呢？

all 銀行垃圾

推到佢仆街

同意...原來呢間都唔好得幾多
上海商業銀行 仆街死啦

南洋都叫做大時大節有野送下

好賤，唔知咩人咁計較諗呢啲招數去壓榨員工血汗錢🤧

推下呢個先

睇唔睇到啊高層

推翻呢d奶共證據上嚟 做咁多陰質野唔好以為人哋唔知

推呀 屌高層老母

Tui

如果佢哋唔收回呢個做法，一於將行動升級，報勞工處報金管局，推上報

Apple daily見

入tg

其實HR policy有寫明，當然呢間冇standard既公司都係睇跟邊個老細。就算講左放5點，啲老屎忽都係唔會走...

當然，正常老細係會提大家有得早放。

推呀

又準時番工

工已返

CLS
依家公司話先扣補假 扣哂先再Home office要Standby隨時返工
依個方案係順便幫大家清左d補假
嘩屌你老母真係唔撚該哂

明明屬於員工自己ge假 依家被迫放就話幫你清假

上邊個腦係咪裝左屎

睇黎 死不悔改

南洋正常發揮
打完你一巴 叫你講多謝

高層還我OT 長週 血汗鐘

推上報

呢段時間分店全部無開門了？

Dc 定 marvel?唔記得

DC

企硬 還我ot鐘 1.5倍錢架屌

仆街丫，有人要被預放二月份未番長週嘅補假，番工嘅又只係每人得一個口罩用足全日，仲要好似要同佢乞咁，每人每日派兩個係基本呀痳，吊你老味

唔撚番呀！集體射波呀DL

推爆佢呀

呢間野不嬲係咁，同你工作表現絕對無關

但有gt火箭咁升喎

100個總有一個既

總之呢間嘢 以人為本
但員工唔係人

知你地班垃圾高層有mon post嫁

唔好再MON啦
做小D衰野
對員工好小小啦

仆街南洋口罩又唔夠 補休又比你扣撚哂

1.5倍長週鐘錢咩都冇啦

膠層冇良，要同事輪番7點4，我想問，同事日日咁早同你番去睇門口，等於提前番工，你有冇補過水比同事，有冇比同事按番時數提早收工呀，要人晨咁早番工已經冇良，仲要無了期無止境咁唔知做看門狗做到幾時，已經唔夠口罩比同事開工，仲要起碼！最少！日日同你十幾個鐘！成日話同事未做哂野要加工唔準咁早走，有冇諗過你要同事一人做多職係點撚做呀，樣樣野都話到期、明明冇客流又話冇數、話抽查又要即刻比倒你，每做完一樣野又要比你左查右查，我覺得自己似做賊多過似做銀行！

我想講，你得一個口罩比人，要人同你做十幾個鐘，搭車番工放工都係用住佢，完全妄顧同事身心健康！

推 好撚仆街呀

黃埔 有肺炎患者 出現首宗死亡個案

當琴晚滙豐都話閂埋黃埔分行
ncb高層堅決仲唔撚閂黃埔
真係好好嘢

好仆街

咁撚樣做高層都有

成班老化石 垃圾

繼續推呀

繼續推 仍然有分行主管 要扣人補假 及 暗示會被放AL

分行同事咁撚慘

我地淨係衛生問題都醞釀罷工，你地被人扣假諗住點？

真係好撚灰 抄又唔抄足人地銀行

中層班BM又亂鳩咁黎 唔跟指示
只為刷鞋 慳錢

垃鳩圾銀行，行動慢，又補唔夠水

完全唔夠口罩

Tg有最新消息

推啊

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

聽日又返工，好撚驚

好驚驚
好L驚驚

PUSH 聽日又要返工啦...又小一個口罩啦

同行:hsbc宣布要返工果d人可以免費用staff canteen或$100 lunch subsidies per day if no canteen in the office...另一定要返公司既人，今年有額外5日假期

謝菇跟唔跟？

中銀都有啦 佢肯跟 有心做
一早要推出啦 反應慢過隻龜咁

下下等人出招，返工前線毫無保護保障

係咪有分行閂左

口罩都無個，仆佢個街

今星期 南洋員工值200蚊一日

推!

[black]推[/black]

推，垃圾銀行度縮到爆，$100食飯津貼就想叫人賣命返工？

繼續推

仆街南洋 幾時先肯縮短營業時間

推啊 重忙過以前